是日燒夜

左下角張單 18:54

辣圾

可能唔是佢

你。。。

關羽雲長D朋友 偷相

d機可能冇set時間姐

樓豬可能習慣4點食晚飯
所以6點幾就叫宵夜

收嗲 肥仔 劏晒你D羊食呀